有咩人或物可以傳遞到一國兩制變緊質嘅訊息？

例如英國人羅哲斯

香港人自己